有冇人返工返到好絕望

返工放工沖涼食飯就一日
無娛樂無朋友無乜休息
打份牛工得雞碎咁多
好撚絕望 幾廿年人都要咁？

我返工就不怕神一般的對手，只怕豬一般的

明天會更好，巴打

利申：日日喪屍咁樣返工放工.......

唔知返工為乜 無撚晒自由
星期日出街又多人

試下改變心態
好多人認為工作唔係為左識朋友
但其實人一日最少番8粒鐘
講真對住公司既人分分鍾多過見屋企人
就算做唔到你心目中既朋友 同一部分同事傾到計都好緊要

如果工作無咩同輩 就及早轉行
搵方法識番d差唔多年紀既人 工作係一個最容易既途徑

好多人男女朋友都係同事
不過我個人唔中意啦
個人喜歡感情係要有d距離感 有d想像
尤其細公司